《摧毁一代年輕人》

合埋雙眼諗左一陣，問問自己，其實係個制度出現咗問題吖？定話係我哋嘅年青人出現咗問題呢？如果年青人出現咗問題，咁好大機會係起成長當中接收到嘅學問知識而來，從而導致佢哋有今時今日所謂嘅「暴徒」行為. 咁反映咗教育同年青人嘅父母起佢哋成長中灌輸錯誤嘅知識見解。 咁又問，喺乜嘢導致教育同埋父母都出現問題呢？

歸根究底問題咪就係個制度囉！ 所以個制度一定要改變，我哋嘅下一代下一代先會有民主自由嘅生活！

香港人·反抗！